係香港, 可以搭地鐵上網係一件幾咁幸福既事

相反倫敦

望下d賓賓有無face time緊

點樣咁講

成條鐵路都係no service

屌，搭地鐵d網絡慢到同沒網路一樣